【教學】如何阻止垃圾post推上熱門

善用不推文回覆

每人入去垃圾post度留不推文回覆
盡快不推到1001 咁個post就會石沉大海、永不翻身
每個ac每分鐘可以留1次不推文回覆
即係1000個人可以每分鐘KO1個垃圾post

善用不推文回覆

幫你推 好多人仲未識用

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好浪費連仔心機
善用不推文回覆

個個廢post都仲係大撚把人唔用不推文，禁個掣都唔識

咪係

我推極我個post都無人理